近期Fb多假野，$550 mavic pro，300 I7

雖然係假，但我都照落單，不過一定唔會收，大家齊齊落單啦

流？

收到貨未？

未